死亡筆記係咪唯一真人化之後依然精彩嘅作品？

漫畫劇情本身神唔洗講，
電影雖然改篇左，但劇情依然引人入勝，
再加上女主角彌海砂
簡直冇得輸

浪客劍心

龍珠 全新進化

咁岩琴日係youtube翻煲廣東話配音

銀魂

幾有taste

王者天下 銀魂

犬屋敷
超越原作

銀魂同劍心

唔係

marvel

我都係
倚天屠龍記 張無忌把聲搞到我翻睇

求 lin

真人先完美結局
ON9 N

獅子神完全係敗筆

但真人都係L贏左月，
而漫畫係月贏左L,
如果編編畀佢完結又要佢邪不能勝正，
可能漫畫都會係哩個結局

看你用咩standard
同原作比依然覺得原作好看d
同其他動漫改編比應該係（因為本身寫得太好，好難先搞到難看

寄生獸先係最成功

頭文字d 淨係女主角都贏十條街

近幾年有得佐藤健個幾套都唔會差得去邊

浪客劍心同亞人

Touch

GANTZ 0

賭博默示錄